====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une idée , relativement neuve il y a dix ans , s ' est progressivement imposée :  l ' idée selon laquelle il convenait de penser les politiques territoriales d ' abord comme des politiques destinées à favoriser la création de ressources et de richesses nouvelles et non plus comme des politiques d ' affectation ou de réaffectation de ressources et de richesses données ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

